兩單本地確診，一傳十十傳百，希望政府盡快封城禁止出街！！！

防患於未然！否則可能會大爆發！

香港已經身處肺炎大爆發邊緣

封城
封網
禁出境
建集中營

希望可以將所有香港人家居隔離
以防大爆發

希望有更多廢老唔戴mask周街走

無可能，物競天擇，唔戴口罩果d已經死曬

兩單真係太少
快啲傳多啲比藍廢老
清洗人口

錯！一傳十十傳百，香港有機會大爆發
一定要立即封城！防止擴散

我懷疑有超級傳播者

上次老籣群同邊爐群都冇事

上次係d人無鬆懈

如果今次鬆懈，恐怕會大爆發

大家出街記得戴口罩，勤力d洗手

肺炎席捲全球，香港會走得甩？

政府幾時封城？？？